\documentclass[a4paper,12pt, titlepage]{article}
\usepackage[cm]{fullpage}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{titling}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tikz-qtree}
\usepackage{listings}
\usepackage{upquote}
\usepackage{longtable}
\parindent=0em

\setlength{\droptitle}{-15em}
\pretitle{
\begin{center}\large 
Санкт-Петербургский государственный университет \\ 
информационных технологий, механики и оптики \\[2cm]
Факультет информационных технологий и программирования \\
Кафедра компьютерных технологий \\[5cm]
\end{center}
\begin{center}
}

\title{
\LARGE\bfseries
Отчет по домашнему заданию №1
}

\author{Аркадий Рост\\ группа 4539 \and Ирина Петрова \\ группа 4538}

\date{\vfill \today}

\begin{document}
\maketitle	
\setcounter{page}{2}
\tableofcontents
\clearpage
\renewcommand\thepage{\arabic{page}}
\pagestyle{plain}
%\input{part1}
%\input{part2}
\input{part3}
\end{document}          
